［突發多圖］地鐵車廂有啲唔知咩野係地下

今朝返工果陣影，有無人知啲一滴滴野係咩黎

冷氣機滴水

D水好多白濁

自己射撚完扮突發

奶水？